屌你老母呢個post唔講以為上緊舊登

港你老母臭系豬
我個區tg哨台 冇停過報哨
Facebook 好多戰線冇停過
Twitter 每日都有人
我IG十幾個fd每日都開幾十個抗爭story
就連我本來深藍表哥依家都開始問我邊間黃店好食

呢班撚樣一係本來就冇付出，一係就放負撚黎
我就唔撚會屈尻你PR嘅，但係你地就一定係撚樣

其實多唔多人醒咗之後做返港豬？

Peter攞料隻五毛即刻入黎搞事